Dllm 有班疑似中咗招嘅支那人逾期居留

Source: 蘋果日報

【武漢肺炎】警查劏房揭內地人逾期居留 一屋5人疑集體發燒送院

油麻地彌敦道525號寶寧大廈，凌晨零時許，油麻地一隊特遣隊警員，在大廈內進行反罪案巡邏期間，在一間劏房門外發現數名可疑男子聚集，警員上前截獲5人盤查，各人持有內地身份證件，但均發現逾期居留。據悉，5人來自廣東。

警方被步調查相信，5人逾期居留期間，一直在大廈內一間劏房居住，警員替各人測量體溫，揭發5人均出現體溫偏高情況，於是通知上峰召救護員到場，3輛救護員到達現場，救護員穿上保護衣服上樓，由警員陪同協助將5人送院診治。

班狗仲摸身摸勢

香港醫療已爆，馬上直送深圳